[藍扮黃]Ming狗做衰撚過達狗

寧願佢直接話自己係藍

大家可以unfollow

Bob叔

希望白兵嘅建議會幫到Ming仔啦

曱近平
甴近平